田海華究竟柒完未😹😹

結左婚又唔認 大話天王😹
收埋個老婆 唔比人知🙊
咁多年演技都唔係一線🦉
又撐填海🤭
唱幾場又收皮🤮
老到似阿伯 聲都變埋 仲sell 靚仔🐶

之前 我都覺得佢keep 得好
50 幾歲仲幾型
但佢整親後復出 明顯現晒老態
身體受傷 年紀咁大 邊有得上返top fit
好心退休啦 老到聲都變埋喇你

佢同劉青雲拍果d戲，好難想像青雲當時點諗

無計

成世人都係做緊戲，到真係拍戲果陣又廢，好意思拎影帝？之後學人做評審？
仲有條撚樣專幫政府，開口一句支持填海，埋口一句我是中國人
唱歌就唱到乜都知足常樂，又佛偈又盛，事實就係賺歌迷少d錢都唔撚得
講世界仔，女代表就係楊千樺，男代表就一定係劉德華
呢條撚樣應該榮升到同曾智偉，李力持，王晶一樣水平

呢個名一流

佢演技不及偉仔 梁家輝 青雲 秋生 吳鎮宇 星爺 獎門人
唱歌不及學友 王傑 周華健 送禮
但佢演戲 唱歌得獎咁多
完全overrate
根本基於佢靚仔樣同偶像形象
老左無得sell 樣 就退休啦

條世界仔最識同記者搞關係

片商話要咪要囉 無得簡既
咪同一個好靚仔既演員做戲
有佢套戲就收得好好多咁

即係睇撚著pat屎做戲咁，又無得出聲
好撚慘

四大天王退晒
佢仲同後生爭獎
我已經好撚反感
當年唔係譚張退 四大會上到？
唔識學習呢樣？

人哋一年拯救地球幾多次你知唔知?
世界欠佢十幾個和平獎囉

欺騙梅艷芳都未計

呢單真係好仆街，擺到明利用梅姐

出黎做野 行行都係咁啦

佢不嬲好戲，平時日日都做緊戲，當然喺記者面前一定落足力演戲

有行賄你唔知啫

填海華

核撚突到

青雲鎮宇果班應該一直睇佢唔順眼
但秋生又同佢fd

你又知